Разработайте на Java такую штуку, которая могла бы получать числа на вход.
И чтобы в любой момент времени эта штука могла ответить на следующие вопросы:

1). Какое из полученных на данный момент чисел самое малое?
2). Какое — самое большое?
3). Каково среднее всех полученных чисел?

Докажите, что эта штука работает корректно. Сделайте так, чтобы начинающий программист не смог пользоваться этой 
штукой как-то неправильно, и чтобы злой программист не смог эту штуку сломать.



RUN:
mvn clean install
java -jar target/optimaize.jar